人真係好犯賤

同個ex一齊緊個陣已經flirt緊人
到而加散就即刻轉身搵哂人又成

自己仲咁on9諗住人地仲得閒諗下自己

返工忍唔住想叫下春 點解我成日都識到呢d人

返黎我身邊好唔好

好呀bb

錫晒你

我愛你

又係你

我都覺

認錯人

一切都是交易

任何東西都有一個價

愛情都需要用心經營

但同一切創業者一樣多數會失敗

唔想再望返轉頭
但又犯賤咁睇佢d野

個個都係咁咖啦
搵到野代替就無野

而加日日叫春話要新仔
但又唔想搵水泡 搞到其他人

有規則又唔守
無規又玩唔起
換對手又唔捨得
畀部時光機都玩唔掂啦大姐

其實冇話唔捨得 如果啱feeling 真係唔會再手賤
前提係仲未有e一個人出現

放過自己放過人啦
即然都quit咗
如其係咁搵返舊東家
不如寄多兩封cv出街好過

都未放低又點搵
除非久而久之愛上左水泡